女仔朋友問自己點先識到男仔

可能試探緊你

當你好姊妹

試緊你

佢好正常 平淡咁問
是咪已 friendzone

我覺得可能試緊你 如果你係中意 試下去馬啦

係

都未必係既
你地識左幾耐呀？

都未必唔得既
你地本身點識架？
而家傾咩多呀？

你知唔知佢同其他人關係點呀？

我都想

又真係幾尷尬嘅叫男仔介紹
叫女仔fd介紹我又覺得無咩問題

同佢講識到我就夠

點睇條女叫人早d出pool